有咩英文名係好on9?

hayden
基本上叫hayden的都是on9仔/弱智仔

jayden gordon

啊dick 用條j形容自己

Peter

Bob

tom

dickson

Why

Abcd, 讀Ab-bis-ed

亂改嗰啲，譬如人地Jason佢就Kason嗰啲

april may june july
august (or augustine) is ok

Lingard

aggar

叫hayden jayden kayden aiden一大堆乜den物den

都唔知博乜

法國自從大美人李嘉欣改左個仔做jayden之後多左數十倍den den den

Roydon

Apple

Orange

Dickey / Dicky

Han
Apple
Demon
Dick
Kiwi

Patrick

男叫man
女叫baby

識人叫
Ocean
Cosine
Zero

我中學真係有兩個人叫 April 同 May

南亞人d名 個英文名根本係佢地d狗話

見過堆元素表名未